\section*{Практическая часть}\addcontentsline{toc}{section}{Практическая часть}

В ходе лабораторной работыы была составлена анкета для опроса пользователей услуг хостинг провайдера. Экземпляр анкеты представлен в приложении А. Данная анкет нацелена на выявление отношения пользователей к пнелям для контроля над сервером.

После опроса быласобрана статистика и переведена в диаграммы. На рисунках с \ref{scr4} по \ref{scr11} представленны полученные диаграммы.

\vspace{32pt}

\begin{tabular}{m{0.45\linewidth}m{0.45\linewidth}}
    \includegraphics[width=80mm]{screen/p1.png}
    \captionof{figure}{Вопрос 1}\label{scr4}
&
    \includegraphics[width=80mm]{screen/p2.png}
    \captionof{figure}{Вопрос 2}\label{scr5}
\end{tabular}

\vspace{32pt}

\begin{tabular}{m{0.45\linewidth}m{0.45\linewidth}}
    \includegraphics[width=80mm]{screen/p3.png}
    \captionof{figure}{Вопрос 3}\label{scr6}
&
    \includegraphics[width=80mm]{screen/p4.png}
    \captionof{figure}{Вопрос 4}\label{scr7}
\end{tabular}

Так как ответ на пятый вопрос был числом от 1 до 10, более явно отражать удовлетворённость пользователей будет график из колонн (рисунок \ref{scr8}).

\begin{tabular}{m{0.45\linewidth}m{0.45\linewidth}}
    \includegraphics[width=80mm]{screen/p5.png}
    \captionof{figure}{Вопрос 5}\label{scr8}
&
    \includegraphics[width=80mm]{screen/p6.png}
    \captionof{figure}{Вопрос 6}\label{scr9}
\end{tabular}

\begin{tabular}{m{0.45\linewidth}m{0.45\linewidth}}
    \includegraphics[width=80mm]{screen/p7.png}
    \captionof{figure}{Вопрос 7}\label{scr10}
&
    \includegraphics[width=80mm]{screen/p8.png}
    \captionof{figure}{Вопрос 8}\label{scr11}
\end{tabular}
